我不是一定要你回來 只是當又把回憶翻開

除了你之外的空白
還有誰能來教我愛

手放開吧 L哥

有些時間 我也疲倦 停止了思念 卻不肯鬆懈

失落沙洲mv男主角 莫子儀攞金馬影帝冇人講？